軍方的核戰指揮飛機E-6 Mercury從美國東岸及西岸起

美國軍方突發消息。特朗普總統感染中國病毒之後，一小時後，軍方的核戰指揮飛機E-6 Mercury從美國東岸及西岸起飛，E-6B已經起飛，顯示美國進入緊急戰爭預備狀態。

出兵了

有冇熟行情既人解釋下
呢個係咪standard procedure

做咩刪走陳雲個名

會唔會只係軍事演習

陳云post?

似係 總統暫時失去左功能,國防就升到最高level
防止總統突然間死左, 其他國家就郁手

係

褔布斯

核平ccp

熱青城係弱智
遲D變左係陳雲指揮兩部機起飛

陳雲：美國軍方突發消息。特朗普總統感染來自中國的新冠狀病毒之後，一小時後，軍方的兩架核戰指揮飛機E-6 Mercury號從美國東岸及西岸起飛，E-6B已經證實起飛，顯示美國進入緊急戰爭預備狀態。
E-6空中核彈指揮飛機稱為美國的末日戰鬥機，一般只是在荷里活電影出現起飛的場面。今日正式起飛。
美國戰時總統好快出現。祝中國好運。

陳雲：是我的臉書起了作用

standard procedure

老實講我唔覺得係用黎打中共
我覺得似係對付返美國自己既人
始終最近美國果面吹好勁會有政變

對外宣傳，即使總統有事，國家照常運作。

forbes條link咁講：
Military planes often switch off their transponders in order to avoid being tracked. If a military jet’s transponders are on, it’s because their crews want to be seen.

The Pentagon apparently wants atomic-armed rivals of the United States—Russia, China and North Korea—to know that America’s nuclear command system is intact, even if the commander-in-chief might be sick.

結論：
即係做比北韓俄佬中共睇 拿 我侵病左 唔好以為可以襯火打劫搞9美國，侵哥死左都可以核平你老母個西

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

係咪ㄧ直飛空中加油 唔落地

支那一定會亮劍既
出支那武漢肺炎只不過係第一步

啱

推 【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES - 分享自 LIHKG 討論區

呢2架機係咪裝左核彈頭?

中共必勝

民主國家點樣政變啊？

試吓揼一兩粒先囉。睇吓威力如何

可以政變做獨裁

真係打 訓醒就打完

child 登

總統一死左，咪炸左攻擊美國既國家

美國人咁多人有槍，要變獨裁都幾難。

當美國本土將有機會遭到多地大型災難或受戰爭嚴重破壞時，白宮不安全，核戰指揮飛機會出動，負責既最高將領可以接管帥印

支持中國開第一槍

DEFCON 1

代表總統有事但仍然隨時核戰
一定有個代理人暫為代理
即係話侵侵係病
但支那夠膽搞美國，粒核戰就直飛去北京

依家興核彈放潛艇
你想拆都拆唔到,保證可以最後做到互相毀滅

冇裝任何彈頭, 只係command機(好似係)

睇過訪問，E6空中核子攻擊指揮中心！唔需要戰鬥，唯一任務係美國受核攻擊，但美國沒有還撃(可能全部香哂)，就發出最後核攻擊指令就完成任務，之後點，找地方降落或跳傘，聯絡美軍(如有重有)，回家與家共聚最後時刻(如果重有)!

核潛係咪真係一收到攻擊order就唔會停

即係呢架機唯一一次要做野亦都會係最後一次做野
機上面既人心理質素真係要好強

飛去中國，對付美國人？